# Exploitations des données de réussite au brevet des collèges


Je propose juste ici quelques exploitations, sous forme de graphiques, de données mises à disposition par la DEPP sur la réussite au brevet des collèges, par établissement.
